有冇人好鍾意iproducts新開盒果陣味

好正 每次開盒未摸部機就先大大力索一野先

係幾正
其實浸味係邊度黎??

來自steve jobs d 骨灰

工廠妹d汗味

陣味由2001年我買第一部iPod開始已經有囉喎

似中學新書陣味

丙酮

工廠妹萬歲

正啊

怪唔得之個人咁on9

忽撚完未

i狗真係好嘔心